海富中心 對面個公園都可以入攻總

海富中心對面 警察總部個到個公園
都可以入政總
不過馬路需要人手多啲
今日過百萬都似